其實有冇tb上連登？

冇鳩用

我隻ssd有1tb

咁撚好笑都有既😂

關你撚事咩

死tb😂😂😂😂😂

on9覆下你咋。

Tiab

#431

你黎左m未

點解啲女接受到矮過自己嘅TB但唔接受矮過自己嘅仔

點解tb要扮男人

有5 個, 不過唔會話你知係邊5 個